林鄭喺閉門會議中提 “連登” 名

佢同有錢生意佬閉門會議，比人錄咗音， 路透社爆咗出嚟：

內文 有英文字幕錄音

佢話自己得好少空間處理目前前所未有嘅困局，因自己有兩個老闆 ：中共 同香港人

扮可憐話自己邊度都唔敢去，因TG group 同 連登仔都會 伏佢

大家聽完有無咩其他見解？

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

賴得就賴，起防火牆啊笨

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

討論佢段錄音有咩作用？
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

扮咩可鄰洗白
落地獄啦仆街
Btw多得carrie姐姐
香港就快得到美國加持而享有民主

連登仔已上國際級

陰謀論咁諗, 會唔會係想洗白自己同埋"閉門會議"

扮慘 博同情

收皮啦出面班人差佬都冇伏呀
扮乜撚野可憐呀落地獄比鬼三穴啦

邊度有咁多流出呀 紅媒幫手打感情牌姐

而家玩拖長戰線，大家一定以不被捕不受傷行先

錄個故仔出嚟搏同情

Pish

以後差佬記招 不如先叫佢答「係定唔係」 然後再作解釋

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

hi carrie

博同情就一定㗎喇，所以大家要反攻反洗腦，起碼由家中兩老開始。